[tg group][純9up] 入黎放低你既生活鎖碎事

各行各業每日發生咁多趣聞故事，肯肯定有D好 on9，但係你又冇途徑 share 出去
而家機會黎啦飛雲，不如大家一齊入 group 盡情 9up

小弟同朋友已經率先係group入面拋磚引玉，Join us

留名